吹郁也是正常

山竹佢太力強

勁到不敢想像